180 萬名中國女性個人資料外洩 包括是否「Breed Ready」

早前踢爆深圳人臉識別技術公司懷疑受中國政府資助，監控新疆穆斯林，並發現有大量中國網民私人聊天紀錄被儲存的荷蘭技術員 Victor Gevers，再爆出有超過 180 萬名中國女性的個人資料在網上外洩，包括她們的電話號碼、地址和她們是否「Breed Ready」等資訊。

Victor Gevers 在 twitter 公布這次在網上發現的個人資料，並附有截圖；他表示相信是因為中國女性人口不足，所以有機構開始建立資料庫，紀錄超過 180 萬女性的個人資料，當中年紀最細的 15 歲。

而被界定為「Breed Ready」的女性最細的 18 歲，而這些女性全部都是單身、已離婚或是寡婦，約 8 成住在北京。目前不肯定「Breed Ready」是意指已經生育，抑或有生育能力的女士，亦不知道這些個人資料是否來自交友程式或政府部門。

接連踢爆中國個人資料外洩問題，Victor Gevers 回應《衛報》時表示，目前最重要的是盡快令這些資料受到保護。又表示正嘗試聯絡資料外洩的受害者，了解她們是否知情。《衛報》又引述中國網友猜測，Victor Gevers 今次發現的個人資料，可能和中國交友網站「世紀佳緣」有關，這網站的資料庫 2015 年曾被入侵。

Breedy

處女
高官menu
本地慰安婦

其實係 Breed Ready 既唔要

方便好用

規劃生育

有冇處女名單？

支那網友猜測應該無錯

咩猜測？

唔計

篇文最底下咪寫咗

共媒01 有無報

共享資料

女權撚幾時出嚟抗議支那當女人係生仔機器

細心睇有項叫HasVideo

the handmaid tale

應該係cctv片